AirPods、iPad、Apple Watch 從中國改到台灣製造

受疫情影響，Apple 仍未能在中國回復生產力，而 Digitmes 報導指最少有部份 AirPods、iPad、Apple Watch 從中國生產改為台灣生產。而 MacBook Air、MacBook Pro 的組裝工作也已轉到台灣。

估計，現時中國最少三分一的生產線暫停，而且二月份已沒可能回復到正常生產水平，甚至三月初能否回復正常的生產力仍存疑問。

可以掉左部Made in China 既 iPad佢了

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

基佬咁奶共 會唔會寫made in Taiwan(China)